見到車迷咁，我明白到他朝君體也相同

上季 古天樂出走利
就話人望高處，無咩問題

前幾季 年年都傳迪基亞去皇馬
就話唔通留係廢隊曬時間咩

你又點會估到最後結果係咁

真心希望你地最高身價龍門唔會派膠
車迷 加油

講漏左阿仙奴

笑人笑得多

真係會有報應

有干蛇教都唔知足 仲25走干蛇

邊個交都死

教

以前佢地最大金元足球(03年開始)

只有佢地買到人地球隊的球員 核心
無人買到佢地 唔想放的人
就邏輯王上身

今次咁大反應 佢地自己都講 第一個
平時講開果堆邏輯就無哂

林伯，唔再需要佢
人地去踢第二隊
又話人25
你又唔要人 又唔比人踢第二隊

人望高處呢句唔係串張伯倫咩

都一樣啦

好記得佢一去就撞正利低潮，果時啲阿狗串到

張狗出到場再講啦

黑氣石